Это нужно считать черновиком. Развернуть из Dockerfile не удастся, там будут ошибки при подключении к СУБД. Я исправлю это позже. 
1. В файле category.sql лежит дамп базы данных. 
2. В папке ./test2/Migrate-master - все необходимое для миграций. Это не прикручено.
3. В папке ./test2/conn - классы для работы с БД.
4. Файл ./test2/contentmakers/ContentMaker.php выполняет роль контроллера
5. Файл dump002.php выводит phpinfo();
